小心！對家按兵不動，等我們犯錯，他們等翻身機會進擊，要步步為營呀！

小心！對家按兵不動，等我們犯錯，他們等翻身進擊，要步步為營呀！